### 반드시 해야할 일들입니다.
 
 - 먼저 이슈의 제목에는 반드시 (assistant) (meari) (common) 머릿말을 붙여주세요. 동일한 소스 트리에서 관리되지만, 사업의 목적을 구분하기 위해서 반드시 필요합니다.
 - 레이블 이슈 유형은 반드시 명시해주세요.
     - (a) bug: 기존에 만들어진 기능의 오동작
     - (a) feature : 새로운 기능 요구사항
     - (a) improvement: 기존 기능의 개선
     - (a) todo: 코드의 변경과는 상관없는 각종 개발 외적인 작업들
     - (a) trainging: 제품의 동작에 연결되는 학습 작업
     - (a) refactor: 제품의 재구조화 작업으로 제품의 개발 내부 작업
 - 컴포넌트도 반드시 명시해주세요: comp: 로 시작하는 것들 중에서 골라주세요.
 - 우선순위도 가능하면 명시해주세요.
 
 -----
 
 버그인 경우에는 이 내용을 넣어주세요.
 
 ## 문제점 및 증상
 - 문제점1
 - 증상1
 
 ## 재현 과정(Steps to reproduce)
 1. step1
 1. step2
 1. step3
 
 ## 해결 후 결과
 - [ ] AAA 기능이 정상 동작해야 한다.
 - [ ] 화면에는 [ ]이 제대로 표시되어야 한다.
 - [ ] AAA 조건에서도 프로그램이 정상적으로 동작해야 한다.
 
 -----
 
 새로운 기능이나 개선일 경우에는 다음 내용을 넣어주세요.
 ## 완료 조건 (Acceptance Criteria)
 - [ ] 사용자가 .... 할 수 있다.
 - [ ] 시스템은 ...를 위해서 ...를 해야 한다.
 
 ------
 안내 문구는 삭제해주세요. 또한 위 기본 형식 이외에 더 쓰고 싶은 내용은 언제든지 더 기입하셔도 됩니다.
